如果要用車去形容香港既youtuber 大家會點match？

我先：
bob叔就jeep啦 唔洗講 心照
慕容就bmw 3系呢d mk車啦
大j就mazda cx5啦 全能到仆街
伍仔就jazz 新牌仔操車就用佢 點知揸左10幾年變錢7都仲係爛泥
達哥就audi 成日壞 整極都極唔好 到最後索性劏左佢算
周庭 = 超跑，女神 一般人高攀唔起 只可遠觀不可涉瀆

咁你應該係AE110
係連登到老是常出現